有冇試過中意咗個sp

我覺得我中意咗個sp,，好想做佢女朋友，但係佢好似靜係當我係frd with benefits，想問男仔係咪冇可能中意自己sp? 或者我點先可以令佢中意我，係咪未拍拖先仆野就冇可能返轉頭？

臭雞

死心啦ching，你估人地得你一個sp?
真係比你哋一齊，你有咩信心信佢以後唔搵sp?

就算你地可以克服哂都好，始終大家心裡邊一定有條刺，平時唔會提，但你哋一嘈交就一定會攞大家做個SP依件事來講，無謂啦

都不如

欣宜？

點解女人有sp就係雞 女人唔可以享受扑野架咩

可以享受
搵你條仔扑

你唔係雞 係公廁阿
咩人都上得阿

揀sp都睇樣同好睇啱feel 你估真係咁易有?

你打完唔覺得羞恥我都好佩服

點解雞唔可以享受扑野？

係雞就認左佢啦....

諗吓點樣唔鐘意佢好過

Ching玩還玩要識得跟住規矩玩 利申 曾經既你

男人性同愛可以分得好開
所以你都係放低啦施主